今日聽到最好笑嘅口號

「安裝失敗！」
「安裝失敗！」
「安裝失敗！」

唔好搞我後面

無線新聞 誤導港人

你個野壞左呀！

吾明白
好笑點係邊？

吾你老母

警你老母 林鄭唔係我老母